反對增加大學學位

成日有啲讀唔成書既人話增加大學學位
恆管又想升格
我真係心諗屌你老母
根本依家香港咁細一個地方有8間大學就已經夠嗮
用下腦都知當demand冇增加到 而supply不斷增加既時候 price就會下跌
依家三大搵工都咁難 仲增加學位真係攬炒
係咪想學台灣咁?

1981年，大學學位就只能滿足2%的適齡青年。根據1978年的白皮書，往後10年的高等教育學位每年只能維持3%的增長，進度非常緩慢。到80年代中期，港府在其財政預算中透露，將逐年增加大學入學率，並在2000年達到14.5%。1988年，港督衛奕信突然在其施政報告中宣布加快高等教育的步伐，把14.5%目標提前到1994年，2000年則定為18%。1989年六四事件後，港府再度加快步伐，宣布把2000年18%的目標提前到1994年實現。當年的入學率只有6%，換句話說就是要在5年內把入學率提升3倍。

香港非三大都唔叫真正大學生，如果恆管升格真影衰哂大學生依個身份

如果恆管 珠海都升格 最慘係非三大果班學生 冇啦啦多左咁多競爭 分分鐘出黎做野做爛市

三大搵工都難啦，屌鳩佢，而家個問題唔係凈係得local U，仲有外國U呢

將D唔應該成為大學既學校夾硬升做大學，我睇都幾大獲

屌 諗起都sad 報grad job大把大陸人同海歸一齊爭
有啲人以為入到大學就得
其實唔係讀書既材料就做其它野啦
就算俾佢入到啲三流大學grad完咪又係搵唔到野做 仲要拖低埋大學生人工

應該扣到得返4~5間先岩
個個讀完垃圾ff 自己係人才然後就埋怨自己懷才不遇

ied lingu ou